脫毒賣物

（日文漫畫）Citrus 1～3卷 ＄110 （9成新，冇乜睇過）

（日文小說）你的名字 ＄60 （全新，冇開過）

（中文輕小說）黃昏的禁忌之藥～從枝葉間灑落的冬陽～＄35（8成新，睇過一次）

有意者，請加密留tg。

10本就差唔多

賣剩呢堆

99.9999%新

咁新 冇精係上面買黎做mud

你冇乜睇過關我咩事=.=

其實毒同呢啲嘢有咩關係
只要你個人肯同外界溝通
又多啲上網學下點打扮
其實呢啲嘢可以係你嘅生活入面

好mk阿

跟風買本你的名字 連個膠都未拆